【細梅大躍進】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno (#19)

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

迷梅

有無link?

爆炸頭愈來愈成熟

茅撚到

踢波定打人?

Lm

茅到

雲加

卡迪夫打夠未

今日拿卡 藍斯 係咁交戲

頭套狗

球證又盲反應又慢

反雲狗細梅

會唔會被秋後算帳?

班阿狗比佢地打左四五次

拿卡高d

細梅又做鷹手勢既？

英超盲證

夢圍

夢遺踢人JJ

補位 企位好似好左

黑哨

盲西

球證盲

踢得好

冇角球

係

咪一鳩樣

角球

岩喇
比佢地打咁多次要還下拖

幾下批睜都睇唔到

雙中堅好左

比狗有待觀察

召喚返啲迷梅出黎先

又話錄巨人，咁快廋番

艾美利叫夢遺大聲到

羊生性未

無人走位既

愛sir 好扮野

On9 沙卡
後衛猜死左都唔肯跑落半格駁腳

係 都係達sir好波

得落底出地波一招 無左mk 用唔到

水貨羊
後備拿

新仔

Guendouzi落左去啦

跪求ace link

臭燒係咪未好番 傳完好似企唔穩咁

拿搶波好撚強

Xhaka

幾時出leno

拿卡反搶勁左好多

應該係抄廢明奴踢法

倒掛

後防好廢

比狗防守廢撚到

高左
垃圾

拿卡不嬲都有
不過而家成隊都積極左

細爆成日傳失

咪就係落左都猜唔上
人地多一件埋去迫波都唔搵空位幫
永遠企對面兩個中間做乜

三防中好少少

上季已經成日搶到

右閘位比人斬左幾次
遲早出事

走場狗呢條廢柴
實力連大梅一半都冇

細梅頂唔到

感冒未清

病左幾年

個system不嬲都係兩個中堅+一個中場喺後面
佢落埋去中場咪唔夠人

爆炸頭越踢越好
沙加反而兩年都無進步

搞笑方面有

卡狗

林狗: 邊個助攻

奧燒再咁踢落去，佢前途都幾令人擔心

粗野足球

踢撚夠人未

拎住350k穩如泰山

now 個旁述食屎啦, 洗唔洗踢斷腳先有表情丫

頭先人地五個中前場壓迫
咁都唔返？

佢已經係中圈，其實同其他人好近
但係死唔走空企人堆中間

細爆已經越黎越少斷波甩人失誤

沙卡仲係on99咁

打弱隊定點 覺得好似作客定左

係到hea到退休做叻盡

走得去邊

好撚悶 都唔係中間造波 搞到奧燒完全無用

講波條友係咪好憎我廠？

今日連落底出波都無

今季
5入5助攻都難

拿卡

拿卡 美羊都係未有波入

Now隻講波狗做咩下下針住阿記
比人辣跌唔比訓一訓？洗唔洗起身握埋手？

笑死

拿卡幾好
但場波好撚悶

冇運

條友好撚煩

拿卡中柱

咪又係差唔多

差啲

拿囝

拿卡又中柱

比比鳥進攻勁左咁撚多
你地仲要屌佢癈

Laca

中柱

防守廢呢

拿卡仲未入到波

拿卡

今場真係幾好波

防守呢

拿卡呢兩季中過幾多次柱

拿卡修正得好快

有mk就係

係咪又要屌拿卡miss

細爆幾正

柱男

唔中柱咪俾人撲倒

咁都入唔到

拿卡 羊 1億鋒線0入球

拿卡唔射

無錢無歐聯
邊有咁易搵到完美嘅球員

直射啦

CG 呢下

比狗進攻依家練到幾勁
唔駛爆速
淨係靠overlap已經好有威脅

防守就冇進步過

無波

Black B>拿卡+羊

傑屍

細梅

Xhaka 淨係望波

有企位算係咁

愛蛇呢套垃圾戰術

OZIL 唔識用
阿羊拿卡 未入過波
RAMSEY 前插無哂
要CECH 控球

卡城一個威爾斯置腳都冇，傑斯專登入場睇藍斯

燒

但佢迷沙

沙加

佢防守不嬲都係咁

你轉岩account未呀
迷沙定反沙呀

同意，邊個唻

搶唔返實比你地屌死

岩啊 所以屌下佢發洩

踩波車

恐怕令佢失望了

xhaka jm9

warnock 真係同大sam一樣 教左勁耐

咁搞笑 唔係威爾斯球會黎架咩

沙卡柒夠未

X朗

藍斯好似比燒更值350k

仆街盤球

臭燒做乜鳩=,=

大把英超球會正選都冇英人喇 有幾奇

佢都可以係黎支持卡迪夫嘅

唔知

臭燒

雙箭頭，藍c 插少場啦

除非卡城有d英格蘭藉準備轉過去Wales

對升班馬都無咩攻勢

臭燒其實仲有用 不過唔會係英超

Ozil個態好麻麻.....

ozil妹下妹下咁 撚樣

臭燒咁落去點算

反彈撲角球都大力啲啦

減薪

其實今場下下咁啄住燒黎屌做乜 好差咩

今日最差一定係奧燒
毫無建樹，又唔走位， mark人又唔積極，岩岩反擊果下又無速度

直接試442啦

咁都唔差...

呃完錢會走

成班屌燒扮識波

今場似返d Wenger ball
Btw耳和鼻舊垃圾踩完雲sir之後就落左後備席😂😂😂😂😂

都係，佢卡迪夫出世

燒今日

除左波都控唔定都冇咩問題既

換走奧燒啦

藍斯依場靠住左面踢都OK
阿狗D 攻勢都係靠左

對唔住份糧

sick ah ching

你醉識波 踢到咁都唔屌

硬係凝住間諜今日會失波

荷列治好似拿卡/ LBJ

燒換mk la
兩件無態有排操

記得當年藍斯top fit
作客對卡迪夫入波
全場拍掌

mk 上場都唔好

荷列治曾經一代新星

Excuse
愛蛇幫雲sir捉鬼咋

成隊都踢得好差
入完波而家個勢去左對面

今日好似俾人喝倒采

其實係咪得我一個覺得奧巴美揚真係唔掂

卡迪夫城之光

Ozil態唔掂

牙羊真係好唔掂

屌你隻羊波都未控掂

波都控唔到, 成個lkk咁

講事實都鬼

水貨

咪就係對升班馬出操狀態

2&b因咩事連後備都無

牙羊控得咁鬼差

佢得兩個情況 1.控到飛機 2.控都控唔到

9下9下咁 仲未入到波

好彩對面埋門仲廢過我地

奧巴美揚波底到底有幾差

講控波羊今場仲差啦, 講傳波藍又係差到癲, 燒最多係未top fit 你地就成班講到佢罪人咁撚樣

Stone左

隻羊幾時先識入波

唔會喇
Cradiff青訓黎
斷完腳都返左去半季比佢出下場

都話左奧巴美揚係高大版禾仔

1-1

羞辱雲加

唉牙羊都好無態

傳失果個真係on9

沙卡

收皮啦

都係好阿仙奴

xhaka

好眼訓

鉖於出事

1:1 XHAKA

X朗 傳唔得 射唔得 防唔得 = 正選

其實羊不嬲都係咁 係多仔成鳩日係咁

xhaka幾時死

on9 1:1

林狗有無咩想講下

迷幻腳

笑撚死

屌

多謝沙加

雲波味濃

又係沙加 屌你老母

x朗又膠失

沙加食撚屎

燒有價好賣

你老味都唔知打緊乜，唔講以為贏9緊3球

我沙好波到

咪又係要屌xhaka

屌你老母 比比鳥下下真係放勁多空位比人地出波

反沙可以出黎啦

夢遺

輸沙卡

迷X34又可以潛

補時失波

是咪on9

閪波

比細爆轉過去咪順

沙卡會唔會咁樣傳阿

召喚林狗

防守好左喎

又係沙加 我屌你老母

X34好波 派路式助攻

其實阿仙奴 換晒四個後面 就可以變強隊

沙卡食屎啦

多謝xhaka

@林狗

屌你沙卡
林狗你啱啱講咩話

廢撚到

沙加dllm

輸殺卡

沙加+比狗 簡直完美

Xhaka 交失
不過夢遺呢球

換埋xhaka唔該

沙加助攻

林狗今次有咩藉口?

你老母 臭閪沙加

XHAKA

屌你d防守鳩撚到

沙卡條柒碌搶嬴波懶係威咁慢慢行
跟手就長傳失波俾人入埋

xhaka我屌你老母

又係垃圾沙卡，右邊又冇人包，比人睇住出

屌你老母 個勢已經唔好 仲要又交失

又係夏卡條垃圾

係咁交失波
到底呢隊咩嚟
以前都仲可以丁下啲傳波

屌你老母沙卡

呢球FAKE臭 夢遺

Ok 又有機會睇矮仔

XHAKA係雲加買 尊重返

沙sir又發動攻勢

林狗出黎講幾句

卡迪夫城3場無波入，X朗幫人起機

細爆個樣嬲撚到 似會拎鐵通入更衣室手

又係輸xhaka條垃圾交失波

半場前咁樣失波

無沙加開角就無1:0 依家輸返球 打和啦

沙卡長傳 j撚死

屌你老母xhaka

xhaka 真係搞笑

又失ON9 波，夏卡

都唔知沙卡斬乜撚

沙加上半場兩助攻

阿仙奴防守廢過晒人地對左個3 隊

長傳 屌你連轉邊都衰埋

你老母 反擊傳個波比人

柒到

沙卡長傳 99

點解係屌xhaka傳失 唔係屌右邊冇補位個個

XHAKA 幾時賣

唔講球失球 其實兩場對弱隊都踢得好垃圾

老實講 對面係踢得好好多 成隊垃圾係到唔知做乜鳩

xhaka 轉失都算
比比烏條on9 完全唔逼 任人瞄好黎出波
抵撚死

沙加返歸啦diu

想問臭燒有冇出

第一罪人沙卡

第二夢遺

比狗唔關事啦
人地快攻緊佢一個守兩個

踢波好少少入撚左3球啦

冇屌人比狗 右邊完美地空曬

笑鳩死,補時靚助攻

4222 中場 完全做唔到波上去

屌 臨完場先失波

兩閘縮入禁區守出波

好撚多球比人傳中

冇人屌夢遺

頭先個位 就算斬到腳都玩鳩死隊友
仲要錯力錯位 on99

射波

呢球關佢撚事呀

除左沙卡,
兩閘都係on9

M18 x34 b2都抵屌

點估到咁撚樣長傳俾人

愛狗真係廢撚到
鳩陣，拿卡扭下計就出佢
而家進攻防守都比雲加差

愛蛇出xhaka係咪用黎換 比人j佢調動

迷沙表示:

林狗搶口嘛

林狗呢？

下半場要出拖囝了

側邊無人mark

比狗一個點守兩個呀

唔好話入唔入到波 咁既防守真係柒撚懵懵

邊個助攻？

中場谷曬上去 即時反擊 點補?

呢球明顯兩閘問題 點解係xhaka俾人屌得最勁
真係原罪

Easy ball 唔expect 個個位咁樣斷

沙加咁多人憎有一半功勞都係林狗

隻羊d 技術好撚差，波都未撚識帶

唔屌禁區漏之後比人控第一點

Xhaka長傳好好j
轉邊99

Yes唔洗爭

但xhaka哥比哂時間你睇到定都可以斬返比人，有咩好講

你老味 都估撚到係佢爆

認真

覺得失球唔太關比狗事
一個守兩個人地有位出波好正常

屌比比鳥失球個d 係咪唔睇波架?

岩

瘋狂比人出波，比爾連幾次都係眼神防守唔迫搶

感動嘅係 下半場又可以有藉口換走x朗了
連續3場不是夢

可以屌埋C治咁都救唔到

搶左papa個位黎做

其實唔關比狗事，佢眯住來個，逼出去咪又有空位

以燒上半場咁既表現100k都俾多佢

護波仲衰過矮仔前鋒拿卡

人地咁多人 縮入去有咩問題
衰就衰在冇人去補位

呢球沙加明顯冇問題，
咁都有得賴

半場3罪犯
auba半場都唔知做緊d咩
沙膠屌都廢事
monreal上哂腦咁

沙卡兩助攻

做中鋒岩d 但愛蛇唔玩雙箭頭

其實唔關比狗事，佢睇住一個，逼出去咪又有空位

哈哈哈

對曼城又係輸人地傳中漏左比人入

買佢個刻都知架啦
不嬲都話佢打翼唔會好成功

咁樣傳失都冇問題？

轉失就點都唔會無問題啦，你最多話問題唔只佢一個姐

後面m20已經返黎

臭燒 隱形
羊 波都控唔能掂
沙卡 廢

右閘位比人出左4,5次波

沙卡D 長傳,遠射
腳力都冇得丁了

對隊垃圾都失到波
幫人起機咩屌

羊係多仔都唔係把握力好好

d build up play 垃圾到屎咁

Xhaka真係幫唔落

Btw 球入波係連登仔反得最多嘅兩位泡制

拉卡拉邊 羊死返入中路得唔得

最廢果個唔換?

t11 同黑碧出黎啦

出ozil有咩用

愛蛇呢兩場d 戰術垃圾到

呢球 xhaka monreal 兩個戰犯啦
Bellerin 唔太關佢事

輸個球真係唔關佢事，但睇返成上半場佢係好大問題

客觀d 講，沙加頭三十分鐘踢得幾好，係後段開始俾人逼就又展現佢既老問題

最多話其他人都有責任 點可以講到冇問題

太遲了
比狗跑番出邊路封都封唔切

回防都趕唔切 XHAKA 無Lala傳波比敵人

愛sir半場換人快

仲廢

屌你見到人地想出波會唔會仲企係到望呀
即刻衝埋去阻住佢出波先叫防守

做翼鋒得速度合格
技術完全唔掂，盤球 傳球連2和b都不如

要屌一定係屌9比狗
場場都係比人攻佢果邊，條友慣性唔迫，任人出波咁守法唔攻你都對唔住自己啦屌

Ageee

其實後面四個好唔掂 ，而我覺得可以出leno

沙卡戰犯 已經冇人記得頭7分鐘既cech

xhaka唔計傳失斷左呢下，暫時中埸幾個入面算係幾好啦，有埋攔截，入幾下傳波上去都幾準，分邊睇得出同細爆分別
拎佢斷果下黎捉住屌 果下後面都夠人守，係成隊回防慢

又要拖仔救駕
出佢條後防唔會咁多膠

贊同

因為今場係臭燒
之前出mk都有番黎協吓防

佢第一下係縮入去 之後先再出去封 一開始就唔應該縮
不過都係尾柱問題大d

Cech 果下真係艾蒙都冇咁 on9

垃圾阿妓連對升班馬都失波

cech柒極都未累到失波

屌 佢傳好D 打反擊 可能2:0呢 本來打反擊 變咗俾人打反擊 個一下就俾佢搞亂曬啦

縮得太入啦
其實都唔係得今場有問題
熱身賽到而家都係咁
兩閘收太埋,兩翼又冇意識下下跟到閘位

沙加快撚啲躝啦

細爆有板有眼過佢好多

比愛蛇玩
要控球搵leno踢啦

半場即刻拖換沙啦

入唔到波既話
60分鐘mk換燒

咁鏝都比狼隊入

可能

xhaka今場打左咁多場 場場都勁多犯錯
點解仲有得踢

吊你，而家等價交換ar

明顯係夢遺既錯, 唔好因為佢上場入波就唔屌, 佢標入中間mark 都俾人fake 到加搶到點

如果繼續要喺後面猜上去就直接用Leno啦
唔係買佢返黎托咩

幾時先有列叔睇

燒 羊 真係踢得唔好

本來都想迷1日卡 屌你老母 自己攞黎賤

交通督導員同細梅 都無沙加 夾埋呢三年咁撚難頂 屌你老母臭閪

學界防守

沙卡果球同醫院波冇撚分別都唔屌得？

沙卡有幾球都截得好
奈何今場失波又關佢事

咁係對面射條友廢je , cech 真係踢唔到愛sir 個套，佢場場都起碼膠一球，之後拍心口自屌，結果下場又一樣，真係遲早要換leno

愛sir係唔係迷雲黨

講笑炸下話 有出奧燒咩

其實個閘位主要應該係防中補定係個翼位補 求教

第一年黎以經唔明

次次右邊都剩係見到比狗

其實MK都做得唔好
既然我地d翼冇咁既意識,不如唔好要對閘縮到咁入啦
繼續咁樣真係有排輸

邊個近邊個補

邊個係交通督導員

X34傳失無跟返人 中間走失左 比比跟先有空位比人出波姐 屌比比做乜
根本x34條撚屌以為自己好撚勁 帶波妺下妹下

愛蛇呢套後場猜上去真係得啖笑 睇唔出進攻好左
前場0配合(只有mk同比狗)

Iwobi反而協防意識幾好

條爛仔淨係識踢人 撚識踢波咩

今場好似冇見過燒落返閘位幫比狗
比狗又縮到咁入
咪比人瘋狂出波

遲早一定送一次禮 睇下仲堅唔堅持囉

進攻得對轟上半場好

奧燒換出啦 成埸波都唔知做乜
無走位無現位無攔截，同拿卡反擊果球
拿卡打得幾好無理由怪佢，但奧燒如果反擊都無乜作用不如換出，換mk/nelson之類都好
mk防守積極d,nelson起碼有速度

淨係打左5場 佢幾多球呢d 即時比人打反擊?
佢連細爆都不如

沙加問候區 環保

xhaka橙

其實藍狗定燒狗係右翼？完全睇唔明

假阿 neldon借走左了

Ozil再係咁真係賣左佢補強後面算啦

靚仔，比人屌屎忽

趕唔切睇上半場 想問奧燒踢成點

後場猜唔係問題 但阿狗班後場連防守都未掂

手足

Mk ----> ozil
拖 -----> 沙卡

4222 右燒左藍
但兩個都係攻中位 由兩閘比width

要Nelson 係德國返黎打

賣邊個都無所謂 第一個帶撚格列沙加

打反擊個球都係燒問題？
唔係掛

賣鬼得出咩

燒左中右都有,藍比較多拉去左邊幫夢遺

廢

今季check 差唔多場場都自爆

nelson唔會返黎架啦
好似gnarby咁

4222黎

燒中間偏右
藍中間偏左

前面拿羊同樣道理

今個半場奧燒廢過xhaka好撚多喇

ozil 太貴 要比返少少實力見下人大佬

而加前埸要壓上拉多啲空間比中埸，進攻上係唔夠好，但條中埸線比起之前係叫做用到下波，比著之前對面咁逼法死左好耐

邊個會接350k

攻個陣冇明確右翼，前面個個亂走
陣地守個陣燒右翼
但問題係xhaka呢下斷得太突然，前面啲翼未番到黎
有個角度睇番，個波吊入禁區，燒仲係前場慢跑中

續咗五年

邊有咁多水魚

真 另外兩件最多一啖砂糖一啖屎，沙加真係keep住做戰犯

中超

垃圾邊有人要

仲有人幫佢含真係笑死朕

拿比係踢完奧運打起左唔續約焗賣比不萊梅
Nelson係續長約借去賀芬咸

中超好多隊都收哂水啦

係咪都屌佢先 首席戰犯

又交失 好心啦

呀簡又黎

第一年就想執好 唔好玩啦

check 又爆 真係on撚9

個台睇返cech 既柒鏡

Cech 要換...

都唔落閘啦

你預輸哂算啦

鬼叫佢廢足三年咩，間唔中一場廢邊會屌得咁甘

打強隊放棄啦

拖囝細爆仲未夾熟

CG傳短好危

唔得就換得屌你老母

第一腳就想助攻

咁撚樣交失波都唔屌佢 屌龍門啊?

沙加走得未?

我想知點執，係都要出沙加

想玩短傳 兩隻中堅就現好d位喇

Cg

屌 咪玩9cg啦

沙卡死全家未

出leno 未

CG 你對腳生蟲架

我地既控球真係純粹係後半場互猜
屌

咁奧燒作用係乜？如果果下拎波係隻翼 起碼爆到去禁區先再分波，拿卡射手型唔夠快無乜野
但奧燒縮落中埸又唔得，前埸黎講又無作用

有D GK係打唔到短波
e.g. hart

Cech擺明自己申請坐後備席

後防好撚唔妥愛蛇咁喎

淨係講個球就係夢遺最大責任喇

C治想轉型做腳法型龍門

上兩季咁撚廢唔多唔少關佢事 搞到yaya要走

被㩒住砌

中超要臭燒把撚咩

唐狗回魂

啲傳波想點

捉鬼？

想訓

收嗲喇

又黎

沙卡場場柒都場場正選

想知沙加有乜好

擺明廢啦

羊啲控波

射上天

都係愛蛇既錯

對曼聯嘅話兩隊水平應該廢過護級大戰

Laca有d身位

夠廢

咁都無角球

Laca finishing 都仲係差

阿仙奴真係廢撚到

唔係人地清出去咩

對升班馬都踢到咁

好似掂唔到就俾人清走左

依球想拿卡點射？

愛美麗想要高大中場呀嘛
依家中場得渣架一個高
除左呢個原因我真係諗唔到

換走隻羊先啦

on9比比狗

咁前面全部慢

比狗

比狗打埋手球

幾個都又唔走位又無突破

換走夏卡la

擺藍斯打邊姐係放棄一邊

拿卡呢下身位

比狗jm9

再把握唔到可貴既機會，輸埋呢場

⚽️: 呀下 我要飛往天上

幫人起機

比狗白痴？

CECH 幾耐未clean sheet 個

愛蛇有無後悔嚟arsenal

羊成日入中 變左廢物

細爆同佢差唔多身材之嘛

1:1

人地一定會寧寧舍舍呢場打得好

人地縮到咁後都冇位佢爆

最有威脅 = mustafi

英超華陀

愛蛇玩角球幾勁

要靠個df先入到波真係可悲

細梅不如打前鋒算啦 搶點咁好

愛蛇又話long ball，而家睇落仲係好多後場短傳

雲爺爺當年啲彈彈波仲好睇過而家

上季季尾咪cs咗

細梅差啲梅開二度

曼城咪又係 laporte walker 呢啲入波
Chelsea alonso

藍斯真係好撚廢 用波又妹

細梅打前鋒算啦

佢季前講好多野 都踢唔到出黎啦

簡單一句 ozil而家仲廢過2&b

細梅今日幾好

3個中場中用波都勁撚慢 屌

得角球有威脅

同夢一齊打

monreal 打前la

個5號真係好撚廢

ozil 羊 藍 3個都消失晒

燒味部

個場

愛蛇好勁
將廢柴tune到勁

要夾要執都要時間既 都係幾場波姐

Ramsey 幾勁呀

成班矮仔學人打斬中

藍斯出個波要度三次

好掛住基佬

呢幾場個D問題好似唔少都係以前就有

識彈彈波嘅人已經不再是槍手

沙

渣架遠射勁

哥狗第一季都唔掂啦

其實雲加上年都冇哂 wengerball

作客刀系咁廢

支點二傳

藍天射球

新仔攞左黃, 換得未

尋晚助攻

省到人

人地 block 呀

究竟睇緊乜

今場其實係咪442

渣架d corner幾勁

未去到唔掂 都叫第三先

Yes
Auba 冇咩拉

中下遊料

拉邊

呢到一有沙卡鏡頭就會屌

還我爺爺

點解可以對cadiff都比人屌打

做mud9

藍斯慢撚到..

藍c個轉身。。。 轉晒咪靚囉屌

今季第六都未必有

廢到不忍直視

當唔出mk的時候 好心就買隻正正經經右翼啦 奧燒打右廢7到 求期一隻英超中下游翼幾爆得 又出到波

Papa 條賓周好似幾大咁 現晒形

Ozil

比鳥out la唔該

護到級收貨了

中場創造力都係 ozil 有

屌你藍斯自轉完未

擺比狗

我燒好廢
呢到啲手腳話

閘位上前迫搶係雲加時期冇
但造成嘅問題比成效多
經常比人輕鬆傳上去
要中堅係邊位一對一
呢個係防線性感咗嘅原因之一

ozil 近十幾分鐘多番波踢

呢幾分鐘好左好多

比比鳥啲出波

羊！！！！！！

羊！

牙羊1:2

奧巴

羊

2:1

隻羊終於開齋

撚羊終於入波..

屌足成場

反羊去哂邊牙

愛蛇呢場仲唔屈調動

我fpl一drop佢就成大器

轉返ozil返中間

奧燒好似突然上力咁

美羊 燒

Auba

Nigga終於入波

Ozil Laca Auba

奧燒下半埸無再留咁前，返返中埸好好多

A14

呢下見到拿羊既默契

靚到

比返燒拿玩波啲波正常好多

仆街個stream以家仲係1:1

羊終於入波

新享利

令波

美羊好波
拿卡前場串連幾好

好波

嘴?
繼續嘴 美羊

Ho ball

朱腦既鳩彈
拿卡今場都做到好多次

咁早領先返粒先驚 班仆街大帝 又hea踢又輕敵架啦

踢返10號位咪幾好

中前場用波真係太慢

好波Auba

美羊勁到

iwobi都入到呢d波啦

羊仔

個濕鳩慶祝fifa19唔知會唔會有呢

算唔算係大家想見到ge彈彈波

屌法語幫好gay

羊要禁區外射先入到

aubalaca chemistry

牙羊入波個慶祝貢on9

法語三子又攬埋一舊

有享利feel

等下年有機

拿卡d彈彈波

下個到Laca入波

做咩打車輪

爺爺

呢個慶祝串到

唔係羊勁，係對面個龍廢

要出藍燒都應該係藍右燒中, 掉返轉=on9

燒係咪下半場先換入

一早話一齊出啦

話賣臭燒果班人呢？？
一比佢發辦就即刻有
上半場靠個ramshit

Laca彈得好靚

我都覺 ddg輕鬆救

點解唔出MK ?

奧燒-＞拿卡-＞羊

放佢去右邊同放Goretzka去翼一樣咁on9

有冇慶祝個gif圖

拿卡勁

燒多波掂左

Auba+laca 同auba單箭頭差好遠

反燒話賣就賣啦

愛sir放拖囝出黎啦

見到沙卡就驚

下半場燒踢返中間派波

ozil返中間生咗好多

準備打少個

ozil打中間真心好好多 咪再擺佢打邊讓位比藍斯啦

換人未

下半場用返燒做第一點開始進攻

奧燒一有波掂即刻有作用

既然愛蛇係PSG果時想要奧燒，應該唔會棄用

阿狗真係差兩個中場中

反燒都消失了

藍c做波哈哈

藍斯條撚屌話唔鐘意打邊嘛

愛蛇場場都係半場先搞啲花臣野 換人轉位

睇左愛sir4場 d反搶係好過爺爺果陣好多 搶唔到都會犯規stop人地反擊

換拖囝啦 條後防睇到好驚

文傑不願面對

最佳位置=bench

球證痴撚線 係咁比牌 第四張

換走臭燒啦佢就黎嘔嫁喇🙈mk入黎好氣好力

Ozil夠話唔想打邊，藍斯唔撚續約就死撚開啦

今場其實多左多小動作
對面又好狼死
好多失波失位會foul 停佢

ozil好搏

now個旁述好撚煩 係咁反阿

唔介意出藍斯 但係佢既作用只係入攝靚既工兵 打返中中好過啦

真

無晒前插就走啦

拖》沙 唔快啲轉就反愛

笑
踢得好都反

主場嘈過阿好多

個個都bench
中場冇人用

睇見藍斯係中路妹就嬲
控第一腳甩甩地->再插幾下勁生硬既花(岩岩學踢波果種)->抬頭->望隊友->諗->人地逼哂->再回

換人啦 2件中場黃哂

臭燒搶波積極左好多

瘋狂幫比狗補位

人地啲手榴彈同我打pro club一樣咁勁

OZIL上連燈

宜家四個係哂中間
塞到

4黃啦 仲唔換

算有腳法中場 但係打邊係無可能

2：2

屌2:2

dllm

反燒死晒了

廢撚到....

講撚左藍斯d decision 視野同控波 都唔係打攻中料 點解奧燒無態都要踢同埋咁貴係有原因

2:2

2-2

又草印花

換龍！

係咪變番驚高波既阿狗

然後再罵無人幫手

搞咩啊

不停吹罰

痴線ga阿記

cg d手掟快波似係新戰術

煩夠未呀你

咁都入2粒

now 嗰條仆街陳咩俊好煩

唉

DIU 反CUP

藍斯

防守好左係邊呀 屌你個西

藍斯唔撚跳

唉屌

jm9

好撚on9

有幾時冇驚過

大家定d
愛蛇進攻足球
我廠會贏2:3

on9

屌你愛狗 升班馬都贏唔到

對升班馬失兩球
人地對上三場未入過波

辛苦入一球又比人追番

大梅拍k6果期好左

愛狗

屌 仲唔換

兩球輸夢遺

啱㗎啦
愛蛇話要5：4啊
now班人使唔使咁開心

藍斯做乜唔郁

唉 67

怕咩 進攻足球

arsenal和波佢把聲開心咗好多

我到底睇左D咩

買leno又唔出

今場然唔到就要反愛了

又幫人地起機

愛狗廢到

一直唔明點解xhaka 又有得留

陣間俾人反杯

前幾季贏一粒仲會繼續屌 俾人追和就禁屌到入
依個勢好似已經冇左

呢球點怪cg

唔輸都唔換 ON9愛狗

屌你 對卡迪夫城都兩度被追和 連節奏都控制唔到

回塘了

燒上緊力

不如mk換藍

藍屍Out

夢遺搞咩

對D反擊好少少既點算

又失，屌！

藍斯黎 不過禁區咁多人都冇用

臭燒仲未比人換出場

呢球怪施治？你弱智定我唔識睇波

Zaha

456

死球防守又咪同之前一撚樣。成班堆係到，又咪比人空晒頂入🙈

托仔來了

3：2

拖囝太遲出

還我雲爺爺👴🏻

又係死球玩死你
成班友真係想落英冠

點睇都係輸藍斯

買嚟講wait,subscribe

四場失八球

夢遺唔mark人wo

'I'd rather win 5-4 than 1-0' - Emery
一切都係愛蛇掌握之中

其實佢地成場都不停踩，俾人攻幾下就話被動受壓
尋晚痢俾人攻就話係控制節奏

英超c家g

屌差d

阿最叻係咩啊，幫人打起返起隊波麻

好撚煩

我以為講第一點添

藍斯企中 拿卡走去拉邊 係咪on9

唔係阿迷
但係唔明點解人哋個中堅已經頂到好多球呢球係Ramsey mark佢

拖囝幾定

托仔換入邊個？

點解唔出mk?

又失分 今季又係咁先

藍out換mk好過啦

差D

進攻足球 進撚左去邊

細爆

爆炸

阿狗

對面咪打緊

係咪對升班馬都要5:4

細梅角球幾時變得咁勁

換走ozil出mk 恩啦屌

換人未啊

屌！插水黎

成個進攻都好依賴Laca d 靈光一閃

防守改善d咩？4場失8球

早兩場啲早換人去咗邊

理撚得你

Emery out

出mk有撚用咩

冇mk冇晒啲出波

阿仙奴係4嗰個？

藍斯啲前插無埋

懷念爺爺

狼撚到

mk 狀態一樣咁差

點解今場會儲印花

入黑b sub Ramsey la

愛蛇思路好難話佢有問題
但人腳要打出佢要既效果認真有難度

彈彈波差啲

DIU咁都汁唔到雞

因為佢以家當自己係正前

呢下令

咁撚樣踢 屌你老母

冇mk比狗進攻好廢

左邊藍斯好鈍
Iwobi真係勁過佢

要時間適應

適應場場失三四球

幾靚

藍斯做乜撚呀

特突舉腳

係咪要PLAN B 黑碧..

mk in xhaka out la diu

閘黎

好狼

要

艾蘭尼去左邊？

愛耐加

絕殺佢老味

收藍斯啦

出mk

2018 作客 9 場輸 8 場

Jm9.....

藍斯企定係禁區係人都mark到你
寧願你縮後d後上

諗起愛sir 全季作客不勝

愛狗躝啦屌

( Show Blocked User - 大能把錢 )

你地肯接受阿仙奴係下游球隊未..?

有無人認同阿仙奴要買巴神

沙卡我dllm

睇黎今季作客又可以長追對家

入黑b mk啦

mustafi 又出事

藍色衫係咪車路士黎？

屌你可以咁做到個攻勢出黎既
後防 HO BALL

藍屍真係垃撚圾

渣卡一比人迫就無 淡定少少得唔撚得既姐

守線jm9

藍打後一格之後 黑b 換沙啦

換人啦on9

好彩對面獨食狗

差D輸埋 垃1夢遺

接受左好耐

細梅 沙卡

藍斯真係好癲

係咪又要尾段輸3-2

精彩 垃圾到

牙梅殺卡

護級大戰緊囉咪

沙卡好撚廢

拿卡！

今鋪真係喜迎第三敗

靚波！！！！！

laca

LACA!!!

拿卡3:2

拿卡好波

3:2

拖仔 laca

兩個前鋒都入波

承繼膠伯伯買同訓練出嚟嘅廢人，係咁上下啦。俾三個轉會窗佢先屌啦

5:4準備

拿卡！！！！！！！！

拖仔勁到

拿卡勁呀

Laca!!!!!!

T仔 助攻

阿記仲衰過上年的利物浦

靚波

D入波真係唔靠靈光一閃都唔識入你都咪話唔死真係

拖仔

我廠前鋒正式歸位

終於入

窄位抽網頂

邊個話拿卡廢 我屌佢老母

拖囝完勝沙卡

拖仔d 傳波視野幾好丁
燒瘋狂保守橫傳

拖仔阿仙奴神獸

托雷拉啲vision仲好過奧燒同藍斯